求辣椒油介紹

如題，想搵夠辣夠香辣油
平時食譚仔特辣已經冇乜感覺

推

推兩下

好難夠辣又夠香
多數兩者不能並存
要夠辣即係要提鍊純辣椒素得辣味
唔去到咁極端講ultra death其實都唔香

以前細個會去一間潮州粉麵鋪到買 真係夠辣夠香既
不過14年攪鳩班細路就自此不了

呢幾年都係人地送個啲慢慢食吊命
今日已經食晒了...

大角咀英記

旺角 通記 不過好貴 成舊水 一樽
齊晒香辣
不過我都係 係佢到食落佢3~4匙算

買返屋企都係大角咀 英記夠經濟
夠辣但得少少香

係 我都係想推旺角女人街通記

綿香？
夠香又夠辣

聽日去旺角試下先
唔該晒巴打

邊到來？

本地牌子黎架
你google打綿香會搵到官網
佢地每年公展會都會有擺檔
有啲細細包嘅辣椒油賣（大慨係20蚊16包）
真係值得一試